# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# Edward <herenvarno@workmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linnya 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.linnya.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-31 21:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-20 21:01+0800\n"
"Last-Translator: Edward <yy890521@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <herenvarno@workmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-Language: Chinese Simplified\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: src/cox/aud.c:270 src/cox/aud.c:296 src/cox/aud.c:301
msgid "Gstreamer state wrong!"
msgstr "Gstreamer 状态错误！"

#: src/cox/aud.c:346
msgid "Volume wrong!"
msgstr "音量错误！"

#: src/cox/aud.c:382
msgid "Cannot seek to desired position!"
msgstr "无法到达制定位置！"

#: src/cox/aud.c:462 src/cox/aud.c:467
msgid "Position wrong!"
msgstr ""

#: src/cox/gla.h:62
msgid "linnya"
msgstr "聆雅"

#: src/cox/gla.h:65
msgid "A free music player on Linux, with unlimited feathers from plug-ins."
msgstr "Linux下拥有无限扩展能力的音乐播放器"

#: src/cox/gla.h:66
msgid "Copyright (C) 2010-2012 Edward Yang"
msgstr "版权所有 (C) 2010-2012 Edward Yang"

#: src/cox/gla.h:70
msgid ""
"Linnya is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 3 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"Linnya is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with Linnya. If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"聆雅是自由软件；您可以在由自由软件基金会(Free Software Foundation)发布的 GNU "
"通用公共许可证条款下进行分发或修改；适用于版本3或(由您选择)任何后续版本。\n"
"\n"
"聆雅分发是希望它有所用处，但是没有任何担保；没有即便是暗示的商品授权和适当其"
"他特殊目的。更多细节请参见 GNU 通用公共许可证。\n"
"\n"
"您应当已经和聆雅一道收到 GNU 通用公共许可证的一份副本；如果没有，请访问 "
"<http://www.gnu.org/licenses/>"

#: src/cox/mdh.c:152 src/cox/mdh.c:274
#, c-format
msgid "Cannot open file: %s. unsupported protocol!"
msgstr "无法打开文件：%s。不支持的协议！"

#: src/cox/mdh.c:160 src/cox/mdh.c:281
#, c-format
msgid "Cannot open file: %s. file not found!"
msgstr "无法打开文件：%s。未找到文件！"

#: src/cox/mdh.c:676
msgid "An old task is running, Tag Failed!"
msgstr "一个任务正在运行，写标签失败！"

#: src/cox/mbs.c:46
msgid "Cannot build message bus, abort ..."
msgstr "无法建立消息总线。退出 ……"

#: src/cox/mbs.obj.c:271
msgid "Filter already exist!"
msgstr "过滤器已存在！"

#: src/cox/mbs.obj.c:299
msgid "Filter not found!"
msgstr "过滤器未找到！"

#: src/cox/reg.obj.c:133
#, fuzzy
msgid "Cannot save reg file!"
msgstr "无法写入注册文件！"

#: src/cox/reg.obj.c:199
msgid "Error occur while loading reg!"
msgstr ""

#: src/cox/dbm.c:54
msgid "Cannot connect to database. Abort ..."
msgstr "无法连接到数据库。退出 ……"

#: src/cox/log.c:22
msgid "Cannot build logger. Abort ..."
msgstr "无法建立记录器。退出 ……"

#: src/cox/plm.c:67
msgid "Playlist already exists!"
msgstr "播放列表已存在！"

#: src/cox/plm.c:104
msgid "Illegal playlist name."
msgstr "非法的播放列表格式！"

#: src/cox/plm.c:111
msgid "Cannot find playlist."
msgstr "无法找到播放列表！"

#: src/cox/plm.c:122
msgid "Cannot find playlist file!"
msgstr "无法找到播放列表文件！"

#: src/cox/plm.c:141
msgid "Illegal playlist file type!"
msgstr "非法的播放列表文件格式！"

#: src/cox/plm.c:154
msgid "Cannot save playlist!"
msgstr "无法保存播放列表文件！"

#: src/cox/plm.c:250 src/cox/plm.c:534
msgid "Cannot open playlsit file!"
msgstr "无法打开播放列表文件！"

#: src/cox/eql.c:251
msgid "Cannot find particular equalizer record!"
msgstr "无法找到指定的均衡器记录！"

#: src/pix/dnc/dnc_config.c:33
msgid "Cover Download Server"
msgstr "封面下载服务器"

#: src/pix/dnc/dnc_config.c:48
msgid "Lyrics Download Server"
msgstr "歌词下载服务器"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:42 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:44
msgid "A download task already exists, try again later!"
msgstr "一个下载任务已存在，请稍候重试！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:51 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:53
msgid "No Playing Track!"
msgstr "当前无曲目！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:75 src/pix/dnc/dnc_cov.c:160 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:79
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:164
msgid "Illegal server name!"
msgstr "非法的服务器名称！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:82 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:87
msgid "Find nothing by searching the web!"
msgstr "搜索一无所获！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:98 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:102
msgid "Found"
msgstr "找到"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:111 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:119
#: src/pix/opc/opc_right.c:163 src/pix/opc/opc_right.c:847
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:115 src/pix/opc/opc_right.c:169
#: src/pix/opc/opc_right.c:850
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:168 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:172
msgid "Cannot get the real resource adress!"
msgstr "无法获取真实资源地址！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:179 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:183
msgid "Illegal url adress!"
msgstr "非法的URL地址！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:193 src/pix/dnc/dnc_lrc.c:202
msgid "Cannot open file stream!"
msgstr "无法打开文件流！"

#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:115 src/pix/opc/opc_right.c:157
#: src/pix/opc/opc_right.c:844
msgid "Title"
msgstr "歌曲名"

#: src/pix/inf/inf.c:85
msgid "Download Cover"
msgstr "下载封面"

#: src/pix/inf/inf_config.c:50 src/pix/lrc/lrc_config.c:78
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: src/pix/inf/inf_config.c:54 src/pix/lrc/lrc_config.c:82
msgid "Title Font"
msgstr "歌曲名字体"

#: src/pix/inf/inf_config.c:60 src/pix/lrc/lrc_config.c:88
msgid "Normal Font"
msgstr "普通文本字体"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:36
msgid "Desktop Lyrics"
msgstr "桌面歌词"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:43
msgid "Show desktop lyrics"
msgstr "显示桌面歌词"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:47
msgid "Set desktop lyrics FIXED"
msgstr "固定桌面歌词"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:52
msgid "Lyrics File Storage"
msgstr "歌词文件存储"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:61 src/pix/lrc/lrc_config.c:71
msgid "The same directory of music file"
msgstr "存放于音乐文件的相同目录"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:67
msgid "Custom LRC location"
msgstr "自定义LRC文件位置"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:94
msgid "Desktop Font"
msgstr "桌面歌词字体"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:162 src/uix/cfg.c:646
msgid "Select library directory"
msgstr "选择歌曲库绑定目录"

#: src/pix/lrc/lrc_widget.c:54
msgid "Download Lyrics"
msgstr "下载歌词"

#: src/pix/opc/opc_config.c:48
msgid "Limitation of A Single Page"
msgstr "每页显示数量限制"

#: src/pix/opc/opc_config.c:58
msgid "Attention: \"-1\" is for Unlimited!"
msgstr "注意：“-1”表示无限制！"

#: src/pix/opc/opc_left.c:97
msgid "Manager"
msgstr "管理器"

#: src/pix/opc/opc_left.c:126
msgid "Playing Queue"
msgstr "播放队列"

#: src/pix/opc/opc_left.c:129
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:133
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: src/pix/opc/opc_left.c:212
msgid "Add Playlist"
msgstr "添加播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:213
msgid "Import Playlist"
msgstr "导入播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:214 src/pix/opc/opc_right.c:414
msgid "Add to Play Queue"
msgstr "添加到播放队列中"

#: src/pix/opc/opc_left.c:215
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/pix/opc/opc_left.c:216
msgid "Export Playlist"
msgstr "导出播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:218 src/pix/opc/opc_right.c:418
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/pix/opc/opc_left.c:219 src/pix/opc/opc_right.c:419
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/pix/opc/opc_left.c:220 src/pix/opc/opc_right.c:420
msgid "Delete All"
msgstr "删除全部"

#: src/pix/opc/opc_left.c:301 src/pix/opc/opc_right.c:446
#: src/pix/opc/opc_right.c:618
msgid "New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:312 src/pix/opc/opc_left.c:457
#: src/pix/opc/opc_right.c:629
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/pix/opc/opc_left.c:348
msgid "Import Playlist..."
msgstr "导入播放列表 ..."

#: src/pix/opc/opc_left.c:356
msgid "Playlist File"
msgstr "播放列表文件"

#: src/pix/opc/opc_left.c:446
msgid "Rename Playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:495
msgid "Export Playlist..."
msgstr "导出播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:502
msgid "M3U Playlist File"
msgstr "M3U 播放列表文件"

#: src/pix/opc/opc_left.c:533
msgid "File exist, Replace it anyway?"
msgstr "文件已存在，强制替换吗？"

#: src/pix/opc/opc_left.c:589
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" Do you really want to DELETE ALL playlists?"
msgstr ""
"<b>这是一个危险的功能！！</b>\n"
"你真的确定要删除所有的播放列表？"

#: src/pix/opc/opc_left.c:613 src/pix/opc/opc_right.c:1076
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/pix/opc/opc_right.c:129 src/pix/opc/opc_right.c:223
msgid "Page 1"
msgstr "页码 1"

#: src/pix/opc/opc_right.c:153
msgid "*"
msgstr "*"

#: src/pix/opc/opc_right.c:219
#, c-format
msgid "Page %d"
msgstr "页码 %d"

#: src/pix/opc/opc_right.c:413
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/pix/opc/opc_right.c:415
msgid "Add to Playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: src/pix/opc/opc_right.c:416 src/pix/opc/opc_right.c:720
#: src/pix/opc/opc_right.c:729
msgid "Information"
msgstr "属性"

#: src/pix/opc/opc_right.c:417
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#: src/pix/opc/opc_right.c:742
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: src/pix/opc/opc_right.c:751
msgid "Start"
msgstr "开始时间"

#: src/pix/opc/opc_right.c:754
msgid "Duration"
msgstr "持续时长"

#: src/pix/opc/opc_right.c:757
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: src/pix/opc/opc_right.c:760
msgid "Codec"
msgstr "文件编码"

#: src/pix/opc/opc_right.c:829
msgid "Uri"
msgstr "地址"

#: src/pix/opc/opc_right.c:839
msgid "Advanced Information"
msgstr "高级信息"

#: src/pix/opc/opc_right.c:853
msgid "genre"
msgstr "风格"

#: src/pix/opc/opc_right.c:856
msgid "track"
msgstr "曲目"

#: src/pix/opc/opc_right.c:921
msgid "Add From File..."
msgstr "从文件添加 ..."

#: src/pix/opc/opc_right.c:929
msgid "Music File"
msgstr "音乐文件"

#: src/pix/opc/opc_right.c:1123
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" The music you wanna delete is belongs to your music library,\n"
" It will be delete physically and permanently.\n"
" Do you really want to do it?"
msgstr ""
"<b>这是一个危险的功能！！</b>\n"
" 您将要删除的文件附属于您的音乐库,\n"
" 它将从物理上被永久地删除。\n"
" 您真的想要这么做么？"

#: src/pix/opc/opc_right.c:1228
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" Do you really want to DELETE ALL information belongs the current list?"
msgstr ""
"<b>这是一个危险的功能！！</b>\n"
" 你真的希望删除所有附属于当前列表中的信息么？"

#: src/uix/cfg.c:202 src/uix/win.c:186
msgid "Configuration"
msgstr "首选项"

#: src/uix/cfg.c:215
msgid "Library"
msgstr "音乐库"

#: src/uix/cfg.c:215
msgid "All the Music Data"
msgstr "所有的音乐信息"

#: src/uix/cfg.c:218
msgid "Auto Check Library When Program Start"
msgstr "在程序启动时自动核对音乐库"

#: src/uix/cfg.c:220
msgid "Enable Auto Check"
msgstr "启用自动核对功能"

#: src/uix/cfg.c:226
msgid "Library location"
msgstr "音乐库位置"

#: src/uix/cfg.c:239
msgid "Backup Encoding"
msgstr "后备编码"

#: src/uix/cfg.c:258
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/uix/cfg.c:258
msgid "Set all about playing audio"
msgstr "设置所有关于音频播放的配置"

#: src/uix/cfg.c:261
msgid "Auto Play When Program Start"
msgstr "程序启动时自动开始播放"

#: src/uix/cfg.c:263
msgid "Enable Auto Play"
msgstr "启用自动播放"

#: src/uix/cfg.c:269
msgid "Play mode"
msgstr "播放模式"

#: src/uix/cfg.c:277
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/uix/cfg.c:281
msgid "Repeat"
msgstr "循环"

#: src/uix/cfg.c:285
msgid "Single"
msgstr "单曲"

#: src/uix/cfg.c:292
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: src/uix/cfg.c:292
msgid "Set equalizer"
msgstr "设置均衡器"

#: src/uix/cfg.c:295
msgid "Auto Equalizer"
msgstr "自动均衡器"

#: src/uix/cfg.c:299
msgid "Choose Equalizer Setting by Linnya Automatically"
msgstr "让聆雅自动选择合适的均衡器"

#: src/uix/cfg.c:303
msgid "Custom Equalizer Setting"
msgstr "自定义均衡器设置"

#: src/uix/cfg.c:341
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: src/uix/cfg.c:341
msgid "Set all shortcut keys of Linnya"
msgstr "设置聆雅的所有关于快捷键的配置"

#: src/uix/cfg.c:344
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: src/uix/cfg.c:348
msgid "Name and Keys"
msgstr "配置名称和按键"

#: src/uix/cfg.c:349
msgid "Preferense"
msgstr "配置"

#: src/uix/cfg.c:366 src/uix/cfg.c:368
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/uix/cfg.c:366
msgid "Set the looks of Linnya."
msgstr "设置所有有关聆雅外观的配置"

#: src/uix/cfg.c:393
msgid "Main Window Style"
msgstr "主窗口风格"

#: src/uix/cfg.c:395
msgid "Enable Window Manager's Decorated"
msgstr "启用窗口装饰"

#: src/uix/cfg.c:401
msgid "Enable Transparent Effective"
msgstr "启用透明特效"

#: src/uix/cfg.c:426
msgid "Session Style"
msgstr "会话风格"

#: src/uix/cfg.c:428
msgid "Use Custom Session Background Image"
msgstr "使用自定义会话背景图片"

#: src/uix/cfg.c:447 src/uix/cfg.c:450
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/uix/cfg.c:447
msgid "All the plug-ins of Linnya."
msgstr "聆雅的所有插件配置"

#: src/uix/cfg.c:540 src/uix/cfg.c:590
msgid "Official Website"
msgstr "官方网站"

#: src/uix/cfg.c:557
#, c-format
msgid "(c) %s"
msgstr "(c) %s"

#: src/uix/cfg.c:607
msgid "Configuration of Plugins"
msgstr "插件配置"

#: src/uix/cfg.c:633
msgid ""
"The configuration button of this plugin will NOT be updated untill the "
"configuration dialog restart!"
msgstr "此插件的配置按钮直到配置对话框重启之后才会更新！"

#: src/uix/cfg.c:745
msgid "Key"
msgstr "按键"

#: src/uix/cfg.c:755
msgid "Press key to change shortcut ..."
msgstr "按下键盘以设置快捷键"

#: src/uix/cfg.c:787
msgid "Shortcuts conflict!"
msgstr "快捷键冲突！"

#: src/uix/cfg.c:883
msgid "Setting will not be actived until program restart!"
msgstr "设置将在程序下次启动生效！"

#: src/uix/cfg.c:917
msgid "Select Session Background directory"
msgstr "选择会话背景目录"

#: src/uix/cfg.c:1053
msgid "Save Equalizer"
msgstr "保存均衡器"

#: src/uix/cfg.c:1064
msgid "Eq Name :"
msgstr "均衡器名："

#: src/uix/cfg.c:1127
msgid "Cannot delete the default equalizer setting!"
msgstr "无法删除默认均衡其设置！"

#: src/uix/cfg.c:1177
msgid "Preference"
msgstr "配置"

#: src/uix/dbg.c:64
#, c-format
msgid ""
"<b>MESSAGE!</b>\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>信息！</b>\n"
"\n"
"%s"

#: src/uix/dbg.c:92
#, c-format
msgid ""
"<b>WARNING!</b>\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>警告！</b>\n"
"\n"
"%s"

#: src/uix/dbg.c:120
#, c-format
msgid ""
"<b>CRITICAL!</b>\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>严重！</b>\n"
"\n"
"%s"

#: src/uix/key.c:287
msgid ""
"Key defination file does not exist, linnya will create a new one when exit!"
msgstr "快捷键定义文件不存在，聆雅将在退出时新建一个！"

#: src/uix/key.c:309
msgid "Configuration file error!"
msgstr "配置文件错误！"

#: src/uix/key.c:379
msgid "Cannot write keybinds to file!"
msgstr "无法将按钮绑定写入文件！"

#: src/uix/pli.c:44
msgid "Your system does not support plugin, abort ..."
msgstr "您的系统不支持插件，退出 ……"

#: src/uix/pli.c:134
msgid "Read configuration file error."
msgstr "读取配置文件错误！"

#: src/uix/sss.c:189
msgid "New Session"
msgstr "新会话"

#: src/uix/win.c:39
msgid "Cannot create main window, abort ..."
msgstr "无法生成主窗口。退出 ……"

#: src/uix/win.c:105
msgid "Cannot Support transparent!"
msgstr "无法支持透明！"

#: src/uix/win.c:177
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: src/uix/win.c:180
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: src/uix/win.c:183
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: src/uix/win.c:191
msgid "Show/Hide Main Window"
msgstr "显示/隐藏主窗口"

#: src/uix/win.c:196
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/uix/win.c:200
msgid "<b>Linnya</b> Audio Player"
msgstr "<b>聆雅</b> 音频播放器"

#~ msgid "Cannot load reg file. Abort...\n"
#~ msgstr "无法载入注册文件。退出 ……\n"

#~ msgid "Cannot find reg file!"
#~ msgstr "无法找到注册文件！"

#~ msgid "Read reg file error!"
#~ msgstr "读取注册文件错误！"

#~ msgid "Version of reg file is too low!"
#~ msgstr "注册文件版本过低！"
